會員 港x之父 每天時間表流出

08:00 起身
09:00 返到公司
09:00 - 13:00 睇微博
13:00 - 14:00 食龍門
14:00 - 16:00 cc台開微博post + 推po
16:00 - 18:00 睇cc台（好嬲）
18:00 - 20:00 回家睇微博
20:00 - 20:30 唔著衫睇愛回家
20:30 - 20:32 對愛回家女女自瀆
20:32 - 21:00 食龍門（外賣）
21:00 - 22:00 上連登討論愛回家
22:00 - 01:00 上波台反曼反阿
01:00 - 08:00 睡覺 （好嬲）

又tap in

01:00-08:00表情：

條友真實咩人黎？？

梁振英

唔係雜豬隻咩？？

樓上曼狗圍爐

兩分鐘

15年前係支持阿仙奴，而家好似改左名叫 阿森納

收皮啦利狗

好波

佩哥狗嚇到縮返入輸精管

佢好嬲

無反Kpop？

又睇緊愛回家

係 我睇愛回家
大家會分邊個係五毛啦 你講都冇用